[止血] 利物浦 對 水晶宮 1

1001個位巴打開既話就推佢嗰個啦

就快變依種陣式
Fabinho hendo Salah

留名

推另一邊

要讚高普醒水啦今次 下半場拉沙拿墜後做波 成個勢番哂黎

終於唔係叫文尼造波

已經唔識評神軒呢場波